\begin{task}{25.33}
  На продолжениях сторон $DA$, $AB$, $BC$, $CD$ выпуклого четырёхугольника
  $ABCD$ взяты точки $A_1$, $B_1$, $C_1$, $D_1$ так, что $\overrightarrow{DA_1}
  = 2 \overrightarrow{DA}$, $\overrightarrow{AB_1} = 2 \overrightarrow{AB}$,
  $\overrightarrow{BC_1} = 2 \overrightarrow{BC}$ и $\overrightarrow{CD_1} = 2
  \overrightarrow{CD}$. Найти площадь получившегося четырёхугольника
  $A_1B_1C_1D_1$, если известно, что площадь четырёхугольника $ABCD$ равна $S$.
\end{task}

\begin{solution}
  \begin{figure}[ht]
    \centering
    \incfig{25-33}
    \label{fig:25-33}
  \end{figure}

  Пусть площадь четырёхугольника $A_1B_1C_1D_1$ -- это $S'$.
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      S' =
      \frac{1}{2}
      |[\overrightarrow{A_1C_1}, \overrightarrow{B_1D_1}]|
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      S =
      \frac{1}{2}
      |[\overrightarrow{AC}, \overrightarrow{BD}]|
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{A_1C_1} =
      \overrightarrow{A_1D} + \overrightarrow{DC} + \overrightarrow{CC_1}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{A_1C_1} =
      2 \overrightarrow{AD} + \overrightarrow{DC} + \overrightarrow{BC}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{A_1C_1} =
      (\overrightarrow{AD} + \overrightarrow{BC}) + \overrightarrow{AC}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{A_1C_1} =
      \overrightarrow{BD} + 2 \overrightarrow{AC}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{B_1D_1} =
      \overrightarrow{B_1B} + \overrightarrow{BD} + \overrightarrow{DD_1}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{B_1D_1} =
      (\overrightarrow{BA} + \overrightarrow{CD}) + \overrightarrow{BD}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{B_1D_1} =
      (\overrightarrow{CA} + \overrightarrow{BD}) + \overrightarrow{BD}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \overrightarrow{B_1D_1} =
      -\overrightarrow{AC} + 2 \overrightarrow{BD}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      S' =
      \frac{1}{2}
      |[\overrightarrow{BD} + 2 \overrightarrow{AC}, -\overrightarrow{AC} + 2
      \overrightarrow{BD}]| =
      \frac{1}{2} \times
      5 |[\overrightarrow{AC}, \overrightarrow{BD}]| =
      5 S
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{solution}
